{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_008866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-24",
        "domain": "레포츠",
        "title": "거청낚시터"
    },
    "text": "安城市大徳面に位置する釣り場は面積が23,000㎡で広い方で、平均水深は2.7mです。 この釣り場には排水システムがなく、満水位を維持します。 主にフナの魚種が存在し、ミミズやネタを餌として使用します。 毎週3回フナを放流しています。 また、釣り場には1人、2人、3人、4人、特大型の2ルームバンガローがあります。 このバンガローにはエアコン、冷蔵庫、布団、電気施設、WiFiが提供されます。 釣り場周辺には長さ約700mのトゥルレキルがぐるりと囲まれており、持ち物を持ち歩くのに便利です。 また、近くには中央大学安城キャンパスがあり、車では安城ICから20分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この釣り場の場所はどこですか？",
            "answer": "この釣り場は安城市大徳面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この釣り場の面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "この釣り場の面積は23,000㎡です。"
        },
        {
            "question": "この釣り場の平均水深は何メートルですか？",
            "answer": "この釣り場の平均水深は2.7mです。"
        },
        {
            "question": "この釣り場で釣れる魚の種類は何ですか？",
            "answer": "この釣り場では主にフナの魚種が存在します。"
        },
        {
            "question": "この釣り場での餌は何を使いますか？",
            "answer": "この釣り場ではミミズやネタを餌として使用します。"
        },
        {
            "question": "この釣り場ではどのように水位を維持していますか？",
            "answer": "この釣り場には排水システムがなく、満水位を維持します。"
        },
        {
            "question": "この釣り場ではどれくらいの頻度でフナを放流していますか？",
            "answer": "この釣り場では毎週3回フナを放流しています。"
        },
        {
            "question": "この釣り場にはどのようなバンガローがありますか？",
            "answer": "この釣り場には1人、2人、3人、4人、特大型の2ルームバンガローがあります。"
        },
        {
            "question": "バンガローにはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "バンガローにはエアコン、冷蔵庫、布団、電気施設、WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "釣り場周辺には何がありますか？",
            "answer": "釣り場周辺には長さ約700mのトゥルレキルがぐるりと囲まれており、持ち物を持ち歩くのに便利です。"
        },
        {
            "question": "この釣り場の近くには何がありますか？",
            "answer": "この釣り場の近くには中央大学安城キャンパスがあります。また、車では安城ICから20分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 405
    }
}